[無限之戰前夕]12/4 毀滅大作戰 RAMPAGE

主演：
石頭人

Ms. Moneypenny

怪獸們：

白化king kong

一尾妖狐

超巨型貝貝